[PS4] Fifa21 Pro club 隊招人，主打控傳配合

介紹下自己先

兩個人既隊重建中，打到第十一季，好好彩拎左d1 title，依家想招隊友一齊玩，唔打算報比賽

目標都係留係d1，間唔中爭下title咁啦

簡介如下 :
我地都知自己腳法差，唔識過人，所以主打控傳，不吝嗇橫傳回傳，節奏可能比較緩慢，睇準先向前走位/放直線

簡單黎講就係靠走位同配合，多過個人突破

盡量少L1三角，因為難傳亦難控

我地想招有同樣諗法或願意配合既隊友

前鋒 : 以識走直線位為主，唔好靜係識拉邊，在危險地帶要可以盡量做正確決定（射、造就隊友、回傳、個人突破等等）

翼 : 以肯走位出波為主，最好能夠適量協防（唔洗入中路守）

防中 : 以堅守位置為主，目前人少，不太建議b2b防中，簡單控球傳球就可以

歡迎新手，以肯配合戰術同團隊精神為重點，同埋唔好亂call波死call波

好可能會逐個逐個試，十分抱歉

好似好多要求，但因為控球打法只要有一個隊友唔跟，就會散哂，所以唯有先小人後君子，實在好抱歉

有興趣既朋友仔麻煩你留tg，我會盡快聯絡你架啦

踢開邊線 翼閘都得 偽9號及逗住型防中也可

本身有踢開D1閘位

中場/翼
其他位都可以試

會聯絡大家的，放心

真pro club新手想試腳

St，打法應該夾

ST/翼

大家請等一等
因過往經驗
我地唔會一下子試哂咁多人

感謝

ST/CDM

未打過pro club

season D3
有冇隊想收留個中場

ST RM LM CAM CDM RB LB
配合型打法

咩位都得